[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2164)

中

國父德甲出手？

真係斷咗...

0-1

超重心狼堡第一球

屌咁撚燈 未派得設錢想買狼堡 鬼暗眼買左主fg

屌你紅左特別勁定玩野

慢到

派未

lm

LM

呢個勁

刷角啦福士

海牙12m

我了

海牙12MMMMMMMMMMMMM

海牙12M

比列斯爆左角細allin 左狼fg

針

飛針

真係22

Atv準備入球等我開心過聖誕

飛燕真係狗黎

Good

傻豬

Bb仲玩？

飛燕我屌你地全家 假撚到仆街

咁多場和 求水

禾堡2.5s

Atv

下盤又然

一反CUP就紅牌輸12M
仲唔係假波

戰神卡發動 紅左仲勁

4/4.5大波極高水已入

齊心2:2 屌你老母荷假

列斯禁屌

維迪斯玩完未

唔撚信咁燈

海牙出張玉寧

放過熱刺啦

又對左

叫馬會放過我

3:2未呀

是但一隊快入粒

0:2狼堡 狗會派錢

國父留tg未

又一場半大

狼堡角大已死

無TG

屌你老母維迪斯快撚d入波

12C

rip係咁針

維迪斯加油

Lm

me

點派你

我

。。。

終於中翻場

狼堡咁正氣

代收

點呀，3:2未

轉派我

有運合埋眼都中

波圖

快入粒屌你老母

即場買西首球好過買盤算

列斯入多粒贏好嗎？

列斯比多球

14C

多謝先 我係慣性LM唔係等派留比下位

咁你知點解唔中啦

5ho。。。

禾堡 gel

國父好波

易到
角球大細 星期日 12 阿士東維拉 (主) 對 列斯聯 (客)
大 [13.5 個] @ 3.00

死撚柒開啦

岩岩中左5串6 回血

波圖俾人入 強隊全收皮日

夠寸呀，我鐘意

代收 職乞lm

推咗落熱刺了

波圖咁廢 成鳩日輸盤

舊手足上水

但你5串6贏緊4場都補飛

3:2未呀dllm

全部大波好撚爽

依家一見LM就好自然病態跟住LM

維迪斯絕殺佢

快入

dllm 是油狗

5:1啦wor=="

到leeds 準備連角

波圖比多粒開個半大ok?

屌維迪斯入未

屌 買唔到1115

波圖對家5.2倍

波圖出嚟搞笑？

收到瘋有錢派

呢個真，好波

有即場

波圖半大快 列斯入多粒

21定律

買哂啦垃圾，冇錢點賭呀

快入粒我求你

我要零頭夠👌留返三皮比你

臭格屎堡列斯上身OK?

波圖半大goal

波圖半大收錢

奧格比人入成兩粒之後攻都沒攻過，wtf

3:2未

半大gellll

g chi

普B=幣少

愛盤

支持Atv走盤

波圖
easy

普b=波po大佬

多謝波圖半大巴打

入到就一世球迷

真？

半客

波圖半大cashed

八點後十場半大

飛燕爭小小

維迪斯on9

嘩 豉油

支持 仲有無踩單車

21:30夾埋2:2?

3場2:2

上次派錢排隊, 排到呢家, 唔係唔派我牙=.=

哇

you are not alone thank you jose

可能3:2呢

西維爾對家cashed

生蛇有無尿

雷加1;0

波買少少4比1

邊個叫我就要派我

cash out一半啦

求頂埋個半主

呢個世界變哂㗎啦，大佬

屌 買唔切 唉

ATV補5

踩單車 踩傻左？-.-

都話閪維爾信唔過

呂伐登個場 85' no goal仲有1.6代表咩

又半大屌 場場都半大？

友共情不變

列斯絕殺

有冇ptgf介紹

好彩未買西首球

今日好多下盤秒goal

下盤日

刺強陣

快撚啲啦列斯

屌你老母 嚇到瀨屎

咁得閒上水？

原來雲爺西維

睇返完場D波係得柏林聯冇波入

維迪斯我屌你老母 又下盤

Gchi

豉油唔帶我踩車

Hi all

唔好叫好冇

列斯goal

Wa屌 真絕殺

真絕殺

2:3

Leeds

熱刺屌唔屌得過

列斯聯

列斯贏埋

23
Thanks Leeds

絕了

果然係列斯絕殺
正氣

終於中

屌。。。。。

列斯

終於屌到入

列斯 15倍反cup

勁到

GOAL 大波CASEHD 客反CUP CASHED?

屌你老母維迪斯

Fk u

點解唔係3:2

秋蛇中左
2-3

岩岩ATV2:0有冇人gel左? binC大會

真

o撚9 今日輸親都全部係絕殺

5371 23-12-2018
21:23 過關 讓球
2X1 星期日 12 阿士東維拉 (主) 對 列斯聯 (客)
客 [0] @ 1.97
星期日 14 奧格斯堡 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
客 [0] @ 1.99 $500

$500.00

今日有運了

列斯好波

和8.25 反15

咁都反杯

心𥚃有少少

派幾多

唔應機？

國父

點，我對家好過癮？

係咪有人派$1000

補左絕殺cashed

Seriously

leeds 2:0 2:3

阿士東維拉 (主) 對 列斯聯 (客)
客 @ 15.50
大 [4.5/5 球] @ 2.15
大 [3.5/4 球] @ 2.10

so sad but lose

痴撚線 又絕殺 唔賭了

頭兩關輸半 都冇贏

幾倍

Lm等派

紫蛇又cashed

15倍

屌佢 華西細 阿積士細都係咁爆左
買盤咁都俾人反cup

列斯聯一世粉絲

我比一千你 你派返萬五比我

可能輸小當贏

想問吓又有幾多連登仔買咗西維爾
係都要同落飛對

Im

2:3 8.5倍
4.5/5大 5.25倍
各買左10蚊

無買到熱刺平半羸 你唔好同我講你識賭波

7.8ng都中

Thanks反杯

今晚全大日cls

本身20取消左關注 一開22關注返 見90分鐘又取消返 一開就23

飛燕個場黑撚到、唔紅一定cup撚埋個盤

場場都90+入波

冇啦，場場絕殺

Cow緊女

收到，愛華gel

屌 列斯受平半 圍番都要輸原來 另一條飛平手盤 斷維迪斯

想問下上個po係咁追住我黎jer嘅死仆街係邊度

Dllm

買狼小心又被絕

買av班傻閪

你真係唔識嫁WO

勁到15倍反cup都預言到

熱血波

嘩屌 堡部大波 大波黨又贏

咁快出黎 一陣90分鐘又要180度反面

2場荷甲唔係假波揾鬼信

愛對熱刺果場有冇人打算買？

笑撚死 咩2:0gel頭 度定下場

有冇手足要一齊做列斯聯fans了

點撚多絕殺點玩呀

條肥仔真係唔識㗎wo

收皮啦你 我都搵唔到追住我負皮個條76
你會搵到

波圖21 入多粒開3.5b係就今日輸少少

西維又想點撚樣

咁列斯果場都係啦

你咪癲啦 我啲運好到不得了
唔講得笑

唔係預言只係見上半場2:0果陣 4/4.5 有飛到，就博下買左反CUP同2:2

屌今晚有冇驗腦料
想跟下

23Dec18
水晶宮 勝 ✅
曼聯 2.5b ✅
切爾達 12.5s ✅
中岸水手 盤❎
華倫西亞 12.5s ❎
奧厄 2/2.5b ✅
杜伊斯堡 2.5b ✅
基爾 2.5/3b ✅
柏達邦 2.5/3b ✅
迪加史卓普 盤 ✅
阿士東維拉 盤 ❎
布魯日 2.5/3b ✅

幾寸

雲加0000 要咩呀！！！！

成績唔錯

勁！

溫家寶藏

呢度

頭先0:1 ，主win 1.48

屌 輸到驚 唔敢追 場場都大波點輸

好撚嬲

推佢老母！

我買左30k 落去追數 真係唔係練心咁簡單

勁

普b幾時加翻我入群

入左1.44

玩埋12點

波圖大波cashed

認真 佢事前會講買乜 抵串

5000粉

好！

mama西甲點睇

Same

lm 派我

彈撚開啦，成班波po25

粉你老母

熱刺-1有冇同路

屌 有冇手足 追晒今晚尾場全大波

我列16倍

我屌你咩飛燕

有冇人知甘堡爾嗰場做咩

Sor

I love u

推華gor po未 想佢睇到我地同佢講聖誕快樂

今晚好多劇本波留意下禾夫斯堡同西維爾兩隊下半場會出現2粒+

梳

任務完成 返波po9up

頭四場買咗半大穿，單場各五百，阿積士二千半大，之後一場都冇參與

幫我含未

william 盤加大波

心累了 推左兩個po都冇華哥

大勝post

今晚開party 呀

買英超啦

堅勁

迷利了

鳳凰盤
墨城盤
聖保利盤
森多盤
找卡數打比城篤屎3串1
04忽賴杜賽3串1
莫倫斯盤
國米帕爾馬盤
穿梭機盤
格流盤
漢堡串發達幫盤
狼堡盤
熱狗串波爾多盤

得我無

利雲特受讓有伏？

Dllmch sicksick

Bb

是由

想問波po仲有冇半細全細黨

英超你買晒咩

買會講？

西維2.5/3好多大波飛唔通又玩反CUP

竟然有得抽

西維爾快d入波啦

熱狗盤大家點睇

閪維你都買 返你老母個閪度啦

屌你地老母 @志明 @普b

西維追和未？

德甲角細gel得啦 半場得3角仲要兩球向手

無我名？

Allin熱了

半大超人歸位

1.熱刺半大

Bill gor

Thanks bob

如果臭格追到1-2
九成劇本波追和或者cup
大家準備子彈

頭先無電乜都無買

係咪100%先

師兄盲？

列斯cup 派你200 不過要我69

無我既

就追和

檢討下

不怕輸

我比二百你 你比我含

無我

@普買米收斯

Thanks bb❤️❤️

Gchi同路

我atv慘死都唔慰勞下我

好耐無係到見你了

同路wo.ching

1:2

1 2又收錢

做咩唔補。。。。。。

禾堡頂住

同路

有得補

奧格買左cup 對你超有信心 唔好令我失望

臭格反cup了

你5提

秋又中

屌...
未被接納 暫停接受投注 入球大細 星期日 14
奧格斯堡(主) 對 禾夫斯堡(客)
入球大細
大[3.5]@2.20

星爺

聽過你大名好耐

Jerjerjer

12點前半大日

支持

1:2 奧格goal

一早出過

反工中

客，

聖誕節去邊

落飛就要
唔怪得你成撚日都輸

又搶口

有冇谷入

又係你條柒頭

8964

有人信嗎

出現鳥 有🥜

連登

聽日點名

有無水

同女一齊上

點，入未

我唔理 我了

唔追和點杯

波po is the beast

臭格@35倍入左 反杯都未撚驚過

愛華頓盤有冇人要

帶埋我

狼堡又奶屎, 買左FG既, 坐定定收錢. 買左盤既, 要驚幾耐?

唔追和，唔刷角，西維死全家

波爾多回飛 點睇

驚乜9 有位補喎

德甲, 又來1人玩半場,1人入2粒, SUPER

輸左8K fg點睇
2345 主fg
熱刺

2345客盤必勝

11未

same

真，買

1.44變左1.48

fg比啖飯小弟食好wor

5.威廉二世
異巴中了

艾米似樣啲wo

0100應該大

你條柒頭識賭波未

嘩屌

會唔會3-2

22

德甲?

2:2狼堡
列斯聯劇本

唔洗驚了

羅馬輕鬆2:0

屌你老母奧格

雲爺爺

奧格2:2

狼堡盤咁重飛, 莊家真係唔撚開比你.

禾on9?

雷w仲有1.6 代表乜

臭格ho ball

係咪又玩反cup

咁西維追和未

屌左主盤 諗緊點補

屌你老母垃圾魚夫

真係無人理

奧格好波

禾堡又撚手足

2:2

士砵點買好

0130先啱

德甲角細gel

屌你咩禾夫

16對3 5大聯賽開平手盤...

下盤？

屌你全世界威廉 我惰獨特了 比個fg我ok？

thx mama

2:2都抽，我了

痴線德國佬兩隊波下半場調轉左

支持你！

識賭一定係賭威廉

好撚尻

比我乞下，好耐冇lm

半場更衣室數完錢啦

我呢

自己買佐個隊平手盤就比人cup
永遠cup唔到對家

西維最後都肯開角大 又走寶

威廉睇盤

命運

情感注

有即場補飛

風

愛記主場龍

早乙睇主？

唔信自己都信我啦 我都要贏

半場比人炒2:0, 下半場開波可以秒速入番2粒追和, 唔係假波有冇人信. 莊家真係仆街來, 一重飛就唔撚開比你.
同琴日蛆一鳩樣

想惰獨特買愛字頭

情感注唔係應該快樂對沖咩

原來入左
下一隊入球 (第4球)
奧格斯堡 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
主 @ 2.32

主隊幾多場不勝
開平手

緊係要熱刺啦

禾夫一係和一係贏 我搏下無波入先

唔係好敢

做緊野冇追next goal
追唔追第5球好

岩牙, 第15對第6, 有平手盤買

熱刺

點解入左波先講自己買邊隊

唔係2:2都派咩

屌

點解 我同你一樣方法
應該算學識左 但你知到大波姐 你點知邊隊入?
會唔會教埋

串

彪GOR, 100%波?

賽前你有無講先?

你up乜9呀生命狗

ok gun

見到bill哥分析我就驚

結餘: $ 199.10
差9毫

又係你100%?

直轟-1啦 望

話你臨完場先出黎廢up呀m狗

今次我都唔知邊隊贏
但我都小注買左熱狗🌭️

半贏

係咁ga la
連登仔買恩公水手阿積士對家咁嬲屌

愛華頓主勝

靠估... 有時候領先果隊忽然下半場返黎大走樣咁啱大波又有飛支持就可以博輸果隊下一隊入波

叫聲事後賭神先

突然想買13.5

德國波唔刷角抵輸啦

臭格一係入多粒 一係比人入啦 和波無錢收呀

雲加好似要熱刺

大波日

禾夫入未屌你老母

only gor先勁

今日一早買左熱刺盤

洗唔洗驗定腦

係

唔洗

雲加熱刺 淆了

應該又玩老套野
臭格補時先入波

潛水睇波

熱狗必勝

我唔係賭神 我幫人驗腦姐

唔緊要
我小注買黎娛樂姐

波以多

你買左先最驚

熱刺大船

好

睇熱刺足球，

實係ga 驚就唔好買

你有十秒時間

即場

唔買熱唔好同人講識賭波

Times up pens down

熱狗鬼係足球隊黎架咩
人地打mma架
英超隊 打 MMA 隊
英超隊受讓真係傻西都識買

熱試下10.5b

雷加半主cashed

國父有冇水
想要西維2/2.5B
熱2.5B

我英文唔好，童工就講中文啦，學人講外語

食屎你老母 又走數

狼堡

西維爾入波未呀

Lm ching

奧格ng

西維爾唔知踢緊乜

我都想知呀，我買咗100起機

德甲15分鐘連6角ok

西維2.5/3 有大波重飛到，所以2粒應該會有
熱呢場未睇到暫時覺得會半場悶和

我半主已收貨 下半場要點玩你地隨便啦

咁等陣先買

Me

拖肥 波多 利雲 賓菲

禾夫入未

德甲比多5角先喇

我熱仲未入，上盤已死

所以避左

10分鐘連5角ok?

9.5了

垃圾熱爆角未

等1.5/2B

英超0角

德甲比5角啦

今晚買多2場

Ok

熱狗角呢喂

食個熱狗先

禾堡-3c

欠4c

屌你奧堡禾堡入波啦

德甲比角啦

屌狼堡做咩9？？？

荷甲依場開細？

快刷角入波

無入球 補左客ng 應該穩了 pray

8.5了

刷角未

禾夫

賀芬半大有無同路

奧格cup 到未

德甲比多4角 100世球迷

鳩up都仲有咁多on9 lm

Wow

德甲唔好再角了

成班新手 人地走數架

Lm唔洗錢ar ching

屌禾規

發現今日啲波 無一場開唔到2.5大 代表咩

Me is新手 so?

德甲4.5/5B?

唔知邊度爆咁多人出黎

德甲連4角先

我都係爆出嚟 大佬

屌你老母魚夫入未阿

我熱入未

唔刷角點入

唔入點得閒刷

頂你贏緊2粒送比人和

15分鐘0c 踢緊乜

德甲比多4角 今年唔再賭

大波一定贏

佢唔比角 冇錢賭

禾夫入下年先再賭

安曼

Wolffffffff

Wolf3:2

禾堡ggggoooaaalllll

Lmlmlmlmlm

goallllllllll wolf

我 woft !

今日幾場客絕殺

我狼

又有得抽，

下年輸賭

wolf goal

Goallllllllll

Wolf正氣

我就唔信狼堡咁重飛都開得出, 買番個和先

goallllll

禾！

好彩補左飛

各位 我跳樓了

紅牌？咩事

有得乞錢了

入球大細 星期日 14 奧格斯堡 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
大 [4.5/5 球] @ 5.75
大 [4.5/5 球] @ 2.22
下一隊入球 (第5球)
客 @ 4.05
客 @ 5.60

goal

西rc

輸幾多呀屌 洗撚跳

係咪打少個會入

派me

英超冇角

$20

西維爾戈場咩事 咁快紅牌？

事前有出?

跳啦

西維係咪on9

屌入唔切

禾夫快完場

閪維爾紅埋

補幾耐

一向都無

輸到跳樓了

頂實呀狼堡

愛1-0

比多次機會自己

愛華GOAL

熱刺又搞咩

屌奧冇補飛
含得撚

雲加威武

屌你, 琴晚中撚左蛆+A 米伏, 負左40K
今日叫做回番下血

我屌呀

輸左$20

雲加

M狗又輸

狼堡gel

大船

大船必沉

鳩買下盤算
熱都撚賭仔

我都係

之後中埋莫雷拉伏

西利

大佬BILL 好勁

平半熱狗

熱狗半和先啦

拖肥，舒服

西維有戰神卡反CUP無難度

狼堡頂實呀

場場都下盤

屌你老母熱狗

7.5了

熱上盤 角大

當打毗踢

熱刺我屌你老母啦 最後果注都輸撚埋

次次賭馬日玩馬仔都輸10-20K, 呢家介左馬

M狗你咁柒不如戎賭喇

熱狗半和先

出事了

賀芬咸上盤

m巴都會驚？

無角on撚9

2:0埋 屌

垃圾哈利簡你射乜撚野

真係情感死

🌭️要比拖肥食？

FAKE

fake

越位

愛華頓下盤gel

狗會派錢 拖肥主勝仲有1.93

狼堡正氣

熱刺勁

國父
西維紅左你仲買唔買2/2.5B

+3補到+5,幾驚唔入補到入

屌你老母 西維cup 派1k 1個

熱狗追和ok?

今日係咪全大波

屌你老母熱刺

中左唔派正仆街

多線作戰 熱狗無力了

狼堡重飛都咁, 都開得出, 莊家終於輸番1-2場, 唔撚賭仔了

留名

Cup佢啦屌你老母未來熱

拖肥班剷家剷損人不利己 比你贏咪又係中遊
阻撚住我熱爭冠

波多，舒服

可以先考慮波圖果場 西維可以等到1.5/2先買

diu咁都唔中jump

G持愛華下盤 已入手主勝

派你老母呀
諗吓好啦

Thx bb

1:1

見今晚有野做
晏就見熱刺盤幾正路買左
屌 又要驗腦

熱狗反勝派9999

熱狗半大

1:1 熱

熱狗和半場

Okwo 一抽就中

On9 Pickford

Cup佢啦未來熱

洗撚驗腦

On9龍

ok

又一場半大cls..

good job my son

安曼01 goal

入波多過角球 痴線

愛狗下盤全格派200000000

二世

比假好少有盤

中?
半場入球大細 星期日 19 愛華頓 (主) 對 熱刺 (客)
大 [1.5 球] @ 2.50

冇野啦
熱刺好波

Sonny勁到

4分鐘半大okay?

屌愛華頓未補得切飛就比人入
針得

波圖好似4/4.5OK WO
定3.5/4好

熱狗11角，西維爾反cup

蘇馬真係西利

屌你老母 熱狗追和開心左一下 安曼你就即同我輸

熱狗半場和先喇

半大超人歸位

1.熱刺半大❤️

提左大家

相信熱狗吧 贏唔到都唔會輸

賀芬咸
主和

一個角都未迫到佢刷又派膠追和 pickford

中左先講啦

懶獨特買左愛華下盤
想問邊度驗腦少人排

29分鐘0c

想要緬恩係咪要驗腦

0角唔玩依場了

巴打我都係

閪曼追和啦屌你老母

熱狗半和 同我頂住

買埋賀芬，華雷根訓
希望訓醒收錢

唔係超重心冇跟到

拎你老母岀黎派啦

波多過角

1比0

賀芬半大 要了

唔想冒險可以等3.5/4 我4/4.5都細注左

角大咁就針左

呢排黑撚過閪 d波好似特登撚鳩me

果d其實係9up
出得就預win

全部都係9up

波post有愛今日收到2位手足派 100$
熱狗贏盤 派100 頭5抽1

熱狗頂多15分鐘 10世球迷

咩話仲係0c

0c

L

Dllmch 😂

又係你呀

一齊驗平啲

做得私家雞肯定有啲理由

屌你, 狼堡2:0 被人追和 2:2, 冇比人反CUP 不得止, 仲嬴到波.
到呢家都覺唔係真, 莊家做好人?

kane dllm射哂出界

咪撚on9啦 閪維cup閪到咩

熱狗半和

熱狗贏啦 屌

0角

有角未

好多人懶獨特買左奧格

kane射到咁點出角

依幾日贏嗰啲又輸返 真係屌出聲

DLLM, 但琴日蛆記個20K, 比莊家撚狗

聽日馬會開唔開

賀芬個陣廢到
不買了

屌西甲 16對3 開平手盤 呀婆都識買
你有冇見過 卡迪夫城 對曼 開平手盤

有邊日唔開

一定cup到使撚派呀 有無腦呀你傻仔

熱即場6.5s

$10 即可驗腦

贏一注輸三注 想戒都戒唔到
一到星期五六日多波 又忍唔到手買
一買就過關

熱狗 ！！

熱刺goal!!

手痕買左注雷加ng

OK

手痕好想要利雲特, 但講好左, 1晚只玩1-2場全推.
有冇手足撳住我唔比我買

半大已gel

愛華jump

入左3球都0角

無角屌你老母啊

熱狗ggggoooaaalllll

私家雞

2:1但0角

咁我都係輸返啲本 賭真係好撚難戒

補埋主勝點輸？
邊撚個岩岩bin尻我

買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買

情感

唔買點屠狗會

純字面解釋你個句 唔好死撐

買左艾美

半場反cup

我都想要 但係受讓高水好鬼

講咗ga wor
連登仔係都要懶獨特作對

閪維追返和就滿足啦我

熱刺GEL

西甲今晚邊場有平手?

西你老母臭閪

半和有冇機

做咩呀你 知唔知自己講咩 賭到傻左？

贏過大注仲難戒 成日諗住可以上番某個數
成日貪心

雷加 轉左平手

熱狗串左閪曼想死

比狗會屠

咪中囉C兄

唔識cash out 最衰 結果輸返晒

邊個心水？

拖肥追和啦屌

買 你仲有機會屠 唔買冇得屠

你咁樣我點同你溝通
又要你話派cup到派1k
咁事實係cup唔到嘛

最衰係輸完之後燥燥地就鳩買

嬴過大錢, 個人會好懶唔想做野, 有時工都唔想番
利申: 試過係賭場1日嬴半球

半場0c真係搞野

睇岩盤唔買走去買角球

呢個心態要改

熱刺 14.5 gel

刷c啦屌

屌我都係一樣 但有時鳩買又贏返 輪回嚟

拖肥追和先啦 屌你個腎

on9到溝通唔到 你太低能

其實我可以屌要愛狗盤嘅人驗腦未
叫你買熱狗又唔買
走去買對家

想知點輸

賀芬咸點睇